買唔買ipad pro好？

本身諗住今日有新iPad Pro出 點知竟然冇 咁依家10.5個部買唔買得過？

十月出，唔好買呀

等埋10月先
不過睇apple個款，新ipad pro應該會加價，到時可以考慮買舊版

跟單一問，12inch MacBook都係十月會出？

等多個月啦
上代出 一年半差唔多啦

睇佢咁cut X
轉個頭同你cut舊pro都得

早買早享受, 我早排先升級完

等一個月
買舊版又平1000蚊

一月/六月 外觀唔變就或者失驚無神就update左 留意下美國電器網站 開始無貨就係新機出場時間

一月/六月係咩意思 出年一月？

咁估計10月會唔會再出新iPad ?
但iPad 2018 今年3月先出

iPad Pro同iPad兩樣野黎

一樣考慮緊買唔買好
其實iPad pro 10.5唔差
a10x同a11差唔多，有touch id，3.5mm
個moon都靚

又一個掙扎緊買唔買嘅朋友同大家揮手

等埋十月就冇咗ownership個優惠

上年加價前買左就無煩惱 而家ownership個價先同上年教育價差唔多 iPad呢家野唔洗追太貼 一部機用三五年好閒 何況係pro

10月出 可信性高唔高？今朝好失望冇新ipad pro，8月等到宜家都唔知等好定宜家買好

本身都以為會有新

決定唔等

睇完iphone 好撚失望
ipad 我估差唔多
換粒u 換個m 字mon 就出新版
價錢再加到6k左右

然後舊pro 應該下架，無得平買
因為如果減到4k, 其實會整死新pro 同2018兩條line

純鳩up

不嬲9月都無ipad, 成班怨婦係度叫咩春

琴晚講到好急以為會講 點知d時間用晒去打機

為左窄邊框
點都等到出新
而家12.9吋ipad pro條邊真係好粗

聽講新pro冇左touch id同3.5mm我都立即狗衝左部10.5
咁大部device搞無邊, face id同cut 3.5mm根本係科技倒退緊,apple個designer係咪shamesung派既臥底黎搞9佢

宜家果部仲好過下次新出果部 ？
我買黎畫野 mon大啲真係吸引好多